民陣請入紙申請6月23遊行

林鄭再一次講廢話，對於五大訴求，只係不停不停回避。
你係咪想過三關，今次有三百萬人上街啊屌你老母！

係都7月1先啦

入定下2個星期日

遊乜撚行啊重

why not both

真係keep住每個禮拜都遊行

每個星期都得

遊行已無效, 轉玩第二D野啦
最盡都係200萬, 交通負荷唔到, 同埋就算有400萬人出黎都唔睬你架啦

咁有啲細佬仔老人家唔衝得又想出力嘅咪去行囉
同升級無衝突嘅

條柒婆一出嚟鳩噏即刻燒起哂啲火
肯入紙未啊屌

Why not both?
你覺得一次可以搞惦？

仲遊行？有鬼用咩？

佢咩態度唔重要，反正唔會變

每星期塞爆港島係宣示緊香港人既意志

push

當勇武班人唔撚係人？
623再遊肯定人少左好多

直接申請政總門口集會啦，唔好行啦

為左 +1 行多幾個星期日算得係咩。

殺人政權，政權殺人，退無可退。

星期日遊政總，政總都冇人，林鄭係官邸涼緊冷氣

申請遊佢官邸仲好啦

遊行—>等回應（不接受）—>衝突—>等回應
6月16遊完—>不接受林鄭—>620衝突—>等回應—>623遊行
民陣完美配合咗我地

唔行啦，200萬盡晒啦

少過200就我地柒㗎啦

出嚟可以，但一來可唔可以唔好行，二來可唔可以換下場？

兩日都行

屌你老母

遊廿萬次都係無撚用
只會無限咁loop

好撚on9! 仲遊嘜閪野！ 直接去柒婆官邸集會示威仲好啦！

每個星期日都要行街了

除左道歉之外，其他完全無表示無回應

630行再不撒不散啦

係唔係冇用就唔做？

推

遊撚到佢撤！！！

林鄭覺得二百萬零一人未夠多呀

今次出師有名bo

7/1啦

日日都行

行, 今次一定要再行

200萬遊都無用，唔好晒氣了，轉方式

好撚累，靜坐算啦

仲遊行, 行都行到攰啦, 禮拜四召集多D人行動升級好過啦, 一鋪搞掂佢慳返D腳骨力

冇用啦，個個星期日2佰萬人出嚟好未？你行完咪返屋企，依家擺明向我哋宣戰。

71交咗比神樂bb

行deadline衝理論中，依加係到衝

屌

呢個政府cls

今次搞到香港人變左返六日唔撚易

直接申請政總門口集會啦，唔好行啦
保留體力

每星期都有得遊行

咪撚再行 直接去圍禮賓府好過

可以忍到星期日咁好耐性

Push

我都建議好似六四燭光集會咁
但係個問題係邊個上大台
又有0的難搞

冤有頭, 債有主

好應該幫烈士立碑

係香港人先忍到

十分同意

推到民陣見到

條街負荷唔到
上次已經有人危殆，再多都唔知點算

咁樣會轉移焦點
應該繼撤回送中、收回暴動、問責下台

唔好再叫下台啦
個政府咁廢可以考慮下要求更多

想問二百萬人唔撚交稅, 對政府有無影響??

直接申請搞個嘉年華啦

你唔悶我都悶

去靜坐，政府總部、特首辦、立法會及所有其他政府機構。

慘

要揀個可以響G20 make noise既時機

行咁多黎做乜? 家常便飯咩?

推到民陣見到，唔該大台唔好再叫林鄭下台

直接去坐

入定每個星期日啦

終點改去禮賓府

講真香港人比想像中肯出嚟

推比民陣睇

咪再遊行啦，好攰呀做其他野得唔得

黃背心式遊行，d人出黎慣左自然會搵野玩

直接禮賓府集會啦

三罷啦

直接去金鐘坐啦，遊佢個頭

起點改去修頓
終點在政總及禮賓府

16號咪宣布申請咗囉

直接集會 包圍 好過啦
始終一家大小 如果每星期都行其實好攰
而且E家天氣開始又熱返

和理非去遊行
勇武去圍禮賓府

下次可能冇200萬喇
d人好多都行完一次話辛苦啊

等71啦

6月23，唔該

升級啦，仲行嚟做乜

仲有醫管局問責同埋明日大嶼

7.1好d

入唔入紙
申唔申請到
6月23都係要出黎！
我地就要一個月內
3日都係過百萬上街
G20 開會 你仲唔被人揸爆春袋

仲遊行 直接去金鐘 殺佢老母

200萬人都唔夠唔係諗住行多幾次就得下話
係咁消耗民氣

仲行黎做咩

行你老母，行動升級啦

直接去門口坐

三POST齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

你行到去佢都經地道走撚左

有幾多人會去
行完就算啦
21號見

都明知遊行係冇用
可唔可以做d實際行動

咩7月1
呢日之前仲有2個星期日

唔好行，建議直接去金鐘

召集人：林鄭月娥

點解唔可以一齊行

落力七一

HO BALL 個個禮拜都搞黃背心2.0

行多幾次就全香港人都散晒架啦 無晒心機 比人拖到全港市民都輸晒

cut佢水電

一次勇武。
一次和理非
梅花間竹..

仲行？！ 林鄭根本Hea9我地

我地需要嘅係全城不合作運動

林奠想鬥長命 就同佢鬥到底

唔撚遊啦，一百萬人圍佢老母臭閪

直接包圍啦仲行???
佢都唔撚聽架啦

外國新聞都播厭喇

我建議靜坐，
唔去政總，唔去禮賓府，
去老銅，尖沙咀，旺角靜坐，
目的做唔到生意，
等商界再比壓力

但係呢個post d人個個問仲行乜鬼
我開始懷疑自己

大家要繼續呀
2星期就迫到政府屈服太天真
佢越拖就要頂
就繼續示
死線 升級 示威
唔好比佢休息！

不了
諗過樣啦
前線好攰

今次林鄭記者會小量資料整理（含主觀）

市民大眾都開始攰，再行嘅話可能會少人好多同冇乜用

咪再遊行啦，有鬼用咩

撐船仔去長洲建國

又行屌你老母又話要勇武派和理非loop嘅

睇黎林鄭對遊行人數仲未滿意
覺得只係團結到200萬人行出黎
佢相當之傷心

大家一齊做好D，要再多D人

行什麼。 直接圍

不如搵過第二樣嘢做好過
個個星期遊行 政府當你食生菜
更何況咁搞法只會愈來愈少人

玩第二D 野得唔得

再行佢都只會係咁

好攰 玩其他得嗎？

行上癮

和理非唔係就係上街咩？ 我而家好懷疑係我理解錯

集會啦我對腳唔得喇

23同71係無衝突 基本上要食住個勢 等啲人唔好遺忘

直接圍

依家既狀態，遊行佢當你傻仔

叫5萬人出黎圍鳩佢效率更加大 (地點不限)

你地唔撚明 民陣 永遠都係無限loop

無人出到黎渣到大旗。仲靠民陣死得啦

應該將警察入行資格提高到大學畢業

23又遊行咁20號deadlin嘅用意係咩

話冇用果班個腦裝屎
冇用林鄭會出多次o黎？
每個星期一次，睇睇邊個頂唔住囉

圍佢仲實際啦 仲行

直接圍禮賓府啦

引到黑警幫手射催淚彈入去

行！

遊行—>等回應（不接受）—>衝突—>等回應
6月16遊完—>不接受林鄭—>620衝突—>等回應—>623遊行

集會好過，遊乜鬼

我哋頂唔住。佢係屋企嘆冷氣咋。

仲行乜撚野
直接圍佢老味啦

真係攰啦
遊行究竟有咩用啊

就係要無限loop 要世人記住

雖然好攰 但有得行點都會行埋佢

係咪輪到勇武派

俾你700萬上晒街都無用
血都無滴, 行完好返屋企啦聽日準時返工返學
你喜歡咪個個星期日行囉
林奠睇通晒香港人最多鳩行, 所以咪串過馬撚

200萬唔得就300萬 300萬唔得 就400萬
總有一日會搞掂

全民運動we connect

人地韓國行左三個月
依家行兩次就話無用？
唔好樣樣都心急追求即食
起碼要撐到g20

每次都咁多人行先會引起國際關注
話攰果d 頂住呀

你老母閪
2次記招 2次都唔知講撚過D乜
班記者又係 問埋D垃圾問題

如果20號無回應
勇武係21號出動
出完23上街

轉禮賓府集會？

屌，入到2046啦

仲有大嶼同國歌法慢慢秋後算帳

喺香港人唞下先,連續三個禮拜出嚟行好多人頂唔順呀

Agg

少人之後就話市民開始諒解

再遊行只會小過200萬，直接圍啦
唔夠200萬佢就有藉口話有部分人已接受佢道歉

ok

睇黎你唔明...
香港一日無武裝, 林莫完全唔驚你幾多人遊行
700萬出鳩晒黎都未撚驚過呀人地

死撚埋人啦

其實都200萬人上街佢都唔回應
你再決定遊行有300百萬人都無用架，佢都係唔回應架啦
反而人少左佢仲會話，市民開始接受佢的道歉遊行人數直線減少
行動升級啦
(雖然唔知升級可做咩，但唔好再遊行啦，市民都累啦)

唔好白白消耗民氣
遲早啲人覺得行完都無撚用就出事
特別係已經硬推到上百萬級數
遊行依啲大技留嚟對付其他惡法好過 (放左風好耐要重推23條)

反送中既後續我覺得圍鳩佢更加實際
5萬人已經夠封曬成個金鐘
況且條八婆屋企都未圍過

問題係死既人唔係黑警同官員
政府驚你條撚毛咩

20/21/23都遊行？

睇呢個
【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！(2)

都話各有各做呀

係呀 623一定要行

G20前一定要keep多一次

71 3百萬人上街佢都唔會驚

圍機場，警總，禮賓府，政總好過喇

不合作運動啦

無論有咩活動我都會支持！
總之要個正苦回應所有訴求

我覺得遊行人數已經頂盡
真心要用不合作運動破壞經濟去延續

建議民陣6.23發動包圍集會，7.1先行

其實出黎行唔係俾壓力，係俾壓力北京
佢咁態度我又唔覺得會少左人
今個星期日行可以將訊息傳去G20

冒住比人話係五毛

停啦
唔好再綁住市民星期日
只會窮兵黷武
比人回下氣，準備打下場大戰

區議會仲好

個個部門都答廢話，到底咩渠道先可以表達執行到我地嘅訴求

又唔set deadline

老申,ICAC,審計署

屌你老母D數字真係用黎刷數據

想靜坐啊 行真係好攰

你睇下往年投票人數

200萬固然係奇蹟，但真係要睇現實
人數已經無可能再上，遊行俾到政府既壓力已經見頂

依一刻應該要試其他方法

唔遊行但申請集會得唔得一般市民未必頂到連續行三個星期日，有其他形式可能好啲

唔要遊行 要集會

行到下年都仲得啊

遊行既可參與度高好多嘛 扶老攜幼，成個家庭咁出

可唔可能有啲具體主題，例如今次係針對要用立法會及獨立委員會去查警察開槍同濫暴問題 (e.g. 追究開槍責任)？如果係咁，就由得和平自由學生哥繼續坐立法會，遊行就針對其他嘢。

不如每一日都遊行啦

唔行喇, 直接係佢屋企等佢算, 塞到就塞, 200萬人塞爆禮賓府

係都集會啦
仲遊

繼續行啦 一定要拖落去！

又行?留力1/7好喎，我老豆老母本來都吊777，但是開始覺得有點攰。

依家就係曬馬，咁多百萬人唔妥建制，真係為香港好又有心有力既人快啲出嚟參選，啲票係晒呢度

邊次冇

行到71都未完

各位辛苦了

和平遊行既重要性 係update話俾政府同支共知

依家大批和平市民繼續唔收貨

除非政府有回應我地訴求 否則每星期日同71大遊行 係好重要

個個星期都全民運動日 林鄭用心良苦

令我驚訝 一d年輕媽媽，平時只係討論萬寧出位價，竟然話帶個細路星期日行

留返d 體力 71遊好無？

行行下幾粒鐘都唔係辦法

想問係咪confirm咗20號dead?

兄弟登山，各自努力

遲早700萬人一齊上街

集會啦

咪撚再晒體力遊行
比夠5百萬佢都唔撚理你
搞集會坐低 有咩事就衝佢老母

太密啦

避免無謂嘅體力消耗

個個行得黎都冇哂力，不如直接約個地方等

真係唔係辦法
69 616 都有出既無理由唔覺得攰

唔係潑冷水，但真係有好多其他嘢可以做

Deadline啊，想無至境行落去咩，柒婆把明睬你地都傻

agger

兵分幾路!
政總
特首辦
禮賓府
警察總部

係集會，唔係遊行!!!!

醫管局再慢慢同佢計!

又要行，好chur
希望落下雨冇咁熱

和理非靜坐集會都好適合成家咁去，上次行見到附近啲老人家同細路好唔舒服，再行嘅話啲家長未必帶佢地出

我地遊行原因係同政府講:「我地有和平地表達訴求」
但政府唔理訴求，一意孤行，咁我地咪勇武。所以遊行係為咗勇武派出師有名
我地要繼續互相配合，不被分化

唔得，一定要G20之前不斷make noise

去有冷氣既地方坐啦 行又熱又無體力 照顧下d長者小朋友 咁佢地先有動力繼續

唔想輸？有以下大方向可考慮下

無問題，再來

直接禮賓府集會，唔出嚟大家用自己辦法令佢出嚟

【蘋果fb live】民陣開記招，回應林鄭記者會言論

行唔係問題
行完無進一步行動先係問題

大家傾下囉，越黎越近夏天，行同坐都辛苦，而且坐更加無咁多位置(有蓋)

兩日都要

好 繼續

有人sd比我 我想問係咪key圖？

唔回應我個個星期都出黎

遊行唔係問題 但有冇諗過市民連續三個星期都遊行 體力頂唔頂得住

運動呢家嘢 做多啲唔好咩

再來，無關係

南韓遊行三個月先拉倒朴槿惠

唔出黎
連續兩個星期，真係太多
儲下氣七一行啦

但問題個環境太焗太熱
琴日好似都20個暈左 其中一個仲危殆
仲繼續搞遊行可能反而會令其他人卻步

決心既野

體力其次 一次又一次冇回應 係意志既消磨

如果靜坐集會同遊行同步，俾班唔係好行得嘅去集會嗌下口號，我地後生行得嘅由起點行去集會地方，會唔會好啲

會

上次民陣好似提議過兵分三路出發

要係G20前出啊

包圍立法會有乜用，要包就包禮賓府

我諗好多人都已經覺得遊行都做唔到啲咩,唔知點落手好

如果民陣包政府總部都可以

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

希望幫到大家

其實一個半月已經成功, 但係你覺得香港人會咁有耐性?

真定假呀

可行
一半人靜坐包圍立法會 一半人遊行去禮賓府，有咩事兩邊互相協調同幫手

中環出發嘛，班狗話無人手去管理秩序，反對咗

3次遊行都耍無賴唔回應，7.1 一齊“興”回歸囉

唔駛怕D人唔出黎
我相信仲有好多人

反而諗下會唔會兵分幾路
或者有其他新玩法

遊行太多次會麻目曬，建議見好就收，改成集會等形式，比市民休息下

今次遊行得太多
未必好多市民出嚟

谷一次大嘅，一來可以等大家抖返一下，二來可以叫多d人，三來有更好嘅planning

屌佢老母再唔撚聽，就知點做啦

和理非同勇武今次一次背水一戰

集會未必長時間留到人
不過終點兵分幾路或者可以考慮

大家今次一定要部署好，同埋唔好放棄身邊的義士，你退記得拉埋身邊果個！！

我建議5個人一小隊，小隊內互相照顧；小隊同小隊間互相cover!

幫手推！！

對住無恥政府，只行真是無乜用了

星期一到五不合作運動
一個禮拜一日癱瘓交通
再每個星期日都遊行
今年夏天，香港真係非常熱鬧同精彩
簡直係可以整條旅發局宣傳片咁
一齊嚟參與盛事啦

世界第八大奇蹟：百萬人紅海

source please

400萬人, 每人出一皮野出黎~ 夠請隊兵

集會其實都好，唔好浪費大家體力
如果真係行動升級都頂得住

嗰啲人渣嘅就返屋企抖啦屌

每個禮拜都行幫林病過三關順便當做運動
行唔到既放工都去幫下手啦

升級啦，仲嘉年華，屌

遊行又唔代表嘉年華嘅

南韓反朴槿惠都係不停遊行集會啦

個個禮拜好難keep到咁多人
上個禮拜破200萬人
有一部分原因都因為義士
一而再 再而三 三而竭
政府就係想慢慢等市民習慣 到無力最後放棄
真係要諗其他方法

再行落去無意思，多左人又無用，少左人又話部分人已接受林鄭的道歉。

親身體驗超凡紅海感覺

再搞遊行真係好? 柒婆開始撲火 黑警態度放軟
冇新料好難再激發百萬遊行

咪撚再遊行啦屌你，民陣班撚樣又可以擺街站cap 水，自己又行撚到隻西咁 最後乜事都冇，直接約係立會又好禮賓又好啦

認同！好鬼累！
7.1全港罷工（病假）大遊行 訴求只剩一個，真普選

連續2星期已經好累了

技術層面上，再遊行既主旋律已經冇左反送中，變左可以係要警方交人/交代，但係咁會冇左外國開聲既原因，同變左內戰，咁會難搞好多，一有差錯會民意反cup…

直接集會啦

民陣想赲屎人咩

我寧願71再出黎 因為實勁多人
佢咁搞分散哂

全民減肥大行動

好多事效果係慢性，唔可以咁快斷定有無用，今次反送中有關社會運動都應該參與。勇武和理非可以平排而行，就算勇武都要靠民意間接授權，公民抗命先出師有命，利用輿論壓力去保護義士。而且200萬人已經屈到佢開幾次記招，當權者係會有壓力。再加上遊行係最低成本抗爭，起碼個個都可以參與，值得一行再行，咁先可以抗爭火種植根每一個人體內。唔好低估咁多人上街帶黎效果。

Push!!

申請集會就夠 , 唔俾立法會開會

排支

冇死線冇行動升級我真係未必會去
到時希望太古唔好再悼念烈士 唔係就係係好似食人血饅頭

621會 就係咁簡單
621見

問題係有冇死線有冇行動升級 冇就真係on9

跟據新社運成功formula, 21日號勇武完就應該到23和理非

621見巴打
民陣幾時先會醒
我地成功左先有面目去拜祭烈士

上面嗰啲唔知真唔知假唔知
缺一不可！

算啦唔好靠民陣
民陣係拉住啲和理非非架咋
頭先睇民陣直播啲留言話遊多次行就足夠 話遊行好有用 林鄭退緊步啦

係都71先啦

唔知講話「冇用」嗰啲人係咩心態
唔會冇用
要長時間抗爭，唔重蹈覆轍
就係要勇武同和理非配合

直接衝擊啦 行西咩 只會浪費體力

真心有心無力la
71好冇

集會算啦
韓國果時都集咗六次
香港起碼要集十幾二十次

200萬已經係最盡
再多交通都頂唔順
禮拜日已經去到要係北角鰂魚涌行過黎

支持警總集會， 抗議警方濫權

暫不支持再遊行

某程度上我覺得林鄭個政府想啲人慢慢覺得政治無力
如果200萬都咁既結果 啲人就會覺得上街個政府都唔聽 咁我繼續去黎做乜
真係好撚仆街

星期四 deadline 星期五升級！！！

星期日再遊行
可唔可以隊頭行到政總後全世界一齊坐低逼爆港島不撤不散？
就咁行有個目的地，又辛苦咁多個鐘，真係好難怪有人流失完成左路程就散，上星期都有幾個人頂唔順有一個種要危殆

一黎唔使浪費體力，就咁坐多啲人留到，後join巴打又易搵位zip大家輕輕鬆鬆睇書野餐乜都好
二黎又壯觀，同時成百萬人睇你警狗點撚清
逼佢10點再回應，唔係成百萬人再一齊去禮賓府

南韓係民主國家

上面有一小群出現咗，但絕對唔係無用

香港係民主社會

屌 真心唔想同香港人做同一地方居民
屌你老母我仲要係原居民
屌 究竟點解係得香港人咁on9大愛

呢個都係重點

加油 唔好放棄住

轉咗共產

儲埋71一次過啦

成日都話無用
唔通除左衝，就乜都唔做咩？
衝擊一定唔會夠和理非遊行/集會聚到咁多人
齋少數人衝，都係唔夠noise，政府都係唔會理你
各有各做，相輔相成唔好咩？
遊行有遊行嘅作用、衝擊/包圍政總立法會禮賓府邊到都好都有佢嘅作用
唔好打擊士氣啦
雖然而家仲係輸緊，一個訴求都未回應到
但係唔可以咁快氣餒
咁快氣餒仲點叫到其他人幫手啊
加油

唔行啦 行完都無曬力 又無用 都係勇武實際 一打佢就暫緩 和理非69行完照二讀 16行完照不撤 二百萬人一人扔一舊石佢早就下台啦

呢十年都用無力感呢招令大家唔想再理政治
過往咁多年就算你示威成功爭取到d咩
都係要搵d建制派轉軚
再令市民覺得係建制施壓先做到野
不嬲都好work

一鼓作氣 再而衰 三而竭

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

又行 今次50萬都唔知有冇

佢想香港人死心

唔係話無用

不過人地民主國家...應該要考慮埋

南韓係獨立國家兼有民主